又夢見前度

點解過咗咁耐始終都係忘記唔到佢碌大棒棒

Gay

睇字都硬晒

冇gif 0/10

你碌太細

拳頭？

是